紫羅蘭永恆花園 OP&ED

OP
TRUE「Sincerely」 MV Short Size
作詞：唐沢美帆
作曲：堀江晶太
編曲：堀江晶太、Evan Call

ED
茅原実里「みちしるべ」 MV Short Size
作詞：茅原実里
作曲/編曲：菊田大介（Elements Garden）

ed mute左把人聲明明好催眠曲feel

茅原唱歌真係

耳朵受罪

果把聲真係............

約束之絆咪好地地

京都御用聲優

其實我覺得佢把聲唔係難頂，但係咁嘅聲底配咁嘅音樂成件事好搞笑

一開聲果下差D想打爆個喇叭

我覺得唔係咁差喎

茅原把聲我覺得反而係特色嚟

約束之絆算係快歌，而且同種田合唱，好難比

但係境界的彼方我都覺得好正

一路聽首ED一路笑

Ed好撚好笑

怪怪地但係又未去到差

佢唱快歌好似好啲
上個禮拜asl 個首paradise lost 幾好聽

我覺得好似扮緊低能仔唱歌咁.....
真係唔係好適合囉......
BTW幾時有PV1首插曲full ver

套野是咪未開季已可宣佈提早奪冠

係 單係pv畫面已經完爆
實際應該都係差唔多

有錢既京都 個pv癲到一年前已經比人攞緊出黎講
啲用色 光線 bug到個點
個油杯 條女望住果粒綠寶石再咬落去果個畫面 係巷仔影到出港口人地送船果幕 痴線到

之前去左新加坡C3聽live果時已經覺得怪怪地愈聽愈想笑
企我隔離個fd係茅原Fans，聽到好high

nano rape果d就叫特色
佢平時講野都唔係咁既聲
係唱歌果陣先lin住喉嚨唱

我睇緊原作 同京阿尼普遍動畫一樣
個人設好撚正 劇情唔知會唔會魔改 但係原作都已經唔差
不過依類型既動畫都係唔會超級大賣 始終都係岩心水果D人先會覺得好神

茅原

最後嗰句真，身邊完全識唔到人係鐘意京阿尼

明明題材都算大眾向

插曲應該要等ost發售先有